困左係山洞無睇，英撚聯軍既比利時炒左法國幾多球？

Sor 岩岩出返黎